【花生Post】日本網紅 Marinohira 聲援香港後社交帳戶突然全刪

網紅Marinohira 曾多次於社交平台上，公開支持香港，唯知名度較平野玲子小姐低。

Marinohira在一次示威中，接受電視台訪問，用五國語言聲援香港人。

Marinohira 的IG、twitter帳戶突然全刪

應該被五毛滋擾、恐嚇之後轉左名

死五毛 又搞靚女

有咩途徑可以比啲鼓勵佢

暫時未搵到佢新IG / Facebook

好靚女喎

真日本人嚟？